認真，全面使用皇帝年號命名公屋有冇得諗?

崇禎樓
永樂樓
洪武樓
貞觀樓
住公屋都有帝皇級數，威過住私樓

用法號都得

住崇禎樓d人會唔會自殺率高企

嚴禁駁嘴

d仆街皇帝既年號呢😂

你住間狗屋都咁多要求

老衲住九龍，你就住狗籠

近平樓
小平樓
澤民樓
家寶樓

共廢帝 紫陽樓

衲dee樓
朱茵樓

澤民樓

咸豐樓

平成
大正
昭和

哥基樓
北京樓
史納莎樓
老納樓
松鼠樓
洛威拿樓

你住個間用諡號